發覺返工返OIE都幾正

算多野食

jp morgan?

行到出晒汗先去到office

鰂魚涌同太古坊果邊其實番工環境算唔錯，少人啲，野食又多選擇，附近仲有草地同公園俾人hea下，十月十一月lunch hour又有live band show